狗公借社運食女？

【和你撐手足】
荔枝角聲援手足集會

日期：20/12/2019(五) 今晚
時間：8:00pm開始
地點：荔枝角收押所外(九龍蝴蝶谷道5號)
⭐已取得不反對通知書
反修例運動至今逾6000人被捕，現有約80位手足被拒保釋還柙中。荔枝角收押所的手足需要我們的支持，約定你參與「和你撐手足」荔枝角集會，讓手足們知道香港人不會讓他們孤單。

今晚，和你撐手足！！！

主辦團體：
邵家臻立法會議員辦事處
張超雄立法會議員辦事處
社會民主連線

乜撚野
好難信係自己友黎
On99

有時真係抵愈黎愈多人心淡架

和你交配

和你扑，生抗爭bb 引人出嚟快樂抗爭

想john😍

我唔覺得有乜問題
你情我願關其他人乜事

唔通你以為真係為咩五大訴求咩

屌我琴日都見到
隔離仲有檔賣pepe衫

一隻手拍唔掌
有狗公都要有人閪痕先會出事

劣根性 開始出現

由day1開始已經有啦 不過唔提姐

屌 咪搞衰場革命啦 仆街 啲手足有啲過咗身 有啲坐緊監 玩呢啲真係未俾人屌過

含吹賴啜磨
五大慾求, 缺一不可

大把人借運動上位

有男有女自然有野扑
如果你情我願有咩問題?

隻連豬對眼

不如你講下點先可以確保全部手足係清泉

我個ex都比扮前線既狗公食撚左
我自己出去 佢就unun腳食我條女
不過都岩架喇 我屌到厭 比你屌下啦契細佬

以前下下中出
多謝你令我知呢條女養唔熟

佢地唔抵得其他人有女食.

原來係有人閪痕

黃色交配圈

一個post引哂成班狗出嚟

俾地址掃場啦

港島西痕線

點解近排成日討論我

似係交友app promotion
有冇手足你附近放佢蛇?

正

呢啲害群之馬根本不值一提，贏左再傾
拉

就咁搞個港版黑男配對係冇問題
問題係借社運個名黎搞，膠化革命，被捕、黃泉下嘅手足見到會點諗？
然後搞手就可以賺知名度，甚至其他利益

比對面陣營見到又發大黎講
話我地有天使 乜乜物物
所以一定要正視聽 唔好比任何空間人地interpret
唔岩既就要糾正

影樣起底啦，人哋就坐監比狗打，你哋就用社運交配

正喎 咁樣可以令多啲人出黎都好
支持和你配

連登仔： 係囡就即刻冇問題了 唔狗公了

影撚衰曬 而家抗爭啊 靠場運動識女？
上面堆狗公仲要唔覺有咩問題

Agreed

Detail

有冇人知檔嘢喺邊

咁我冇得出去咪冇資格配囉？

呢場係一場持久戰
好想瘋狂孕育下一代繼續抗爭
增加真香港人出生率
抵抗每日150蝗洗血

Join

是否弱智, 寫晒自己啲個人資料任俾藍屍同警狗拎
咪撚on9啦屌

我係狗一定放自己啲資料入去再攞你班傻仔嘅資料

你班ON9 可唔可以唔好搞衰場運動?

推

痴撚線

呢啲割唔割？

和你生
製造優良子女

粗粗地搵人扑左佢先

點樣中出佢就有detail下下屌到最入

只可以講呢場好撚多人扮前線食女同打飛機
各位巴絲提防提防

而家先講已經太遲 就係以前有人屌狗公借運動 扮前線食女 亂世情侶呢樣嘢過晒火位既時候
成堆人屌返開POST提醒既人係分化撚 唔抵得

屌曬呢啲人老母 正仆街

想屌 ig?

可能你開skout就搵到

D女分分鐘係想俾人屌

Details

恭喜恭喜

你要交配就自己做
唔好借社運個名做 明？

Agree
唔該唔好借社運

投機既人何其多

屌你老母

同意
自從隻臭雞分左手就keep住玩skout食女keep住自己出去單拖
完全冇用過運動既名義約女
食女從來唔係問題 係用運動黎做藉口食女
出面個班打生打死 你仲要借人個朵食女
係話你啊臭雞望 仲望喎

豉油街旺角荷里活商業中心lift口，即係商務印書館對面/行人隧道口

尋晚行過見到有幾個人係度寫嘢，仲以為係寫聖誕咭俾手足，點知一睇

報狗拉鳩佢地啦

屌你老母 搞撚衰哂個運動

我真係有諗過報警篤灰 不過佢地有出去企下扮多人
都好過真係唔出
同埋我冇興趣幫曱甴

唉 又俾藍屍話係天使啦
醒少少唔洗俾人屌啦好無

今生只插前線巴

左膠：兄弟爬山

又真係無野好講

專心主線

屌 要溝女自己平時溝 宜家要運動升溫變革命呀 流血呀暴動起義 唔係破處流血 屌你老母

支那妹？

借抗爭之名
行私欲之心

仲好意思既
呢d活動唔岩就由佢散

Twitter見過，搞手好似係囡嚟

JM9 支那味超重

人地出左道歉聲明喇

手足
佢唔代表所有香港人㗎

I know that feel .....

優良？！
張相d人甩皮甩骨咁，邊忽優良

邊度

企下扮多人衰過唔出喎
大把呢D仆街頂死前面個D走唔到

同埋唔係幫曱甴
係要懲罰下D狗公同狗乸

交配同場運動有咩關係？
做愛救香港？
Gang bang就自己開房
用運動作招徠係想點？

和你扑

喺呢啲場合
真係姣婆遇著脂粉客

same here
心鳩淡

屌你位唔撚係咁上
屌閪既閪痕既上skout得唔撚得？

我反而覺得點解無人當街屌柒佢

配乜撚野？狗公配種？

報狗叫班狗捉佢返去強姦佢囉 反正佢閪痕 班狗又鳩痕 天造地設 不過可能屌完變撐警都唔奇

有伏味

狗公表示： Ok啦，唔係狗公，隻腳夠白夠幼，就地diu死佢算啦

話時話點解連豬隻眼好似異形咁

唉 其實大學入面都有D咩配對計劃,就唔一定係扑野果D 純粹俾機會人出POOL
但你加埋運動個名就難免俾人屌
冷處理啦 唔好理佢地
正面D睇 俾單拖既人搵到隊友 但要小心有鬼

溝女死埋一邊啦，“和你”兩隻字比你咁樣用架咩

某啲連登仔同藍絲係一線之差

唔割，本身都唔係手足點割

係邊想去

因為搞運動就讀唔到書，而唔讀書嘅多數都係mk仔 令五大訴求變成mk特徵

羅范終於岩一次

和你屌

港女都啱

配你老母
革命呀！仲掛住屌閪
再玩呀！
剪撚晒你班仆街

幾百萬人點都有老鼠屎 我淨係知 正氣撚點都多過劣根撚

低質

報警拉佢入狗屋俾狗屌就啱啦

好醜樣 送都唔屌

每次出嚟都見唔到我覺得幾正喎 屌得過

on9
有晒聯絡資料
如果搞手係狗嘅話
簡直同自殺冇分別

想

笑死

交配還交配 講話冇問題個啲 都要講運動嘅公關㗎 唔係到時又柒出國際

你情我願

頹完喇我 搵你身邊既朋友同你玩下啦飲下野啦
放鬆下好快冇事

屌過去拆撚咗個檔啦

高質

苦行 禁止交配

呢D野對社計完全冇得益 你係咪傻架? 屌你老母

望住對腳 扯左

配你老母呀戇鳩

然後？我咪話到明心淡囉
有啲最叻上網互屌 好事黎既

貼埋我自己講乜同乜表情
連個微笑都唔用得 真係好自由好民主
仲有乜好爭取 成班唱下歌就算啦 夠鐘就返歸訓覺

要交配自己玩tinder啦
點解要借抗爭識人
「和你配」個名好嘔心

已入 LIST

[向蝗語說不] 係「丟淡」唔係「冷處理」

心淡就可以報警拉同路人？
咩邏輯咩言論嚟？
低EQ到俾人話幾句就想叫狗咬人？

我依加行動左？你弱智？

笑你老母

* 本名單已加入會員註冊日期以供參考

俾人話幾句就出現呢啲諗法顯得你份人幾咁仆街

夠你依啲傻閪小器撚要整份表？

直情一萬步笑人五十步 笑撚死我

成個連儂牆俾人清都笑得出？
仲喺度放負博屌都唔慌自己人

我係咁小器就晨早block咗你啦
我EQ至無你咁低呀
俾人話幾句就想CALL狗拉同路人

仲嬉皮笑臉簡直不知廉恥
到呢刻都仍然唔會承認叫狗咬人係有問題
放你入LIST係無做錯到

加油慢慢周圍咬人 曲直都未識分
我就唔浪費時間係你身上啦 鍾意嘈就慢慢係連登同你嘈啦
自己人

慢慢坐係電腦枱整表啦 傻閪心淡唔係無原因
真係多得依類人 分化撚
我會將依種心淡既感覺慢慢傳俾身邊其他人

見到可以拆佢檔

屌你老母乜撚嘢事

轉生便轉身 • 會員編號: #82398 • 註冊日期: 2017/2/5

俾人講幾句就調轉槍頭話會報警篤灰，
情緒智商低下，
組隊時應小心此人。

周圍貼 等多啲人知道我個名

型到爆

咁撚樣d個人資料咪係人都知囉屌

一早已經有啦
只不過每次一講就比班狗公話分化撚

咁你就唔好用不推文啦

交左資料咪等拉囉

jm9 我覺得無需要推依啲垃圾對話上熱門
不過你想幫我宣傳我就唔介意既 10幾隻id洗唔洗俾哂你擺上表度？

屌你老母咩

嘉年華正式開始

你以為上到熱門啲人會淨係睇你鳩嗡唔會討論 #1 咩
睇得自己咁高

推係因為你話想揚名立萬吖嘛
而家又要怕喺度搵藉口死兜爛兜
有十幾個ID咁威呀
仲唔快啲自爆哂出嚟叫牙連BAM鳩哂去

唔好咁講，會比人話你係五毛

師兄 睇黎你個腦淨係諗到直一直既嘢
轉左彎就諗唔到 何必大家浪費時間呢